國難五金直線抽擊冷氣軍師

國難五金
30 October at 22:26 ·
真係奉勸各位年輕人，唔該你地唔好再聽咁多冷氣軍師嗰啲廢話🤷🏻‍♂️，60926係可以阻擋酸性氣體㗎～

仲唔好再整埋嗰啲無謂外加裝置，諗住咁樣可以防水，你係咪覺得個面罩唔夠重？

3M本身就有相應嘅產品去對應，之前一路有賣你哋又唔要🤷🏻‍♂️

6006+502+7093 咁咪搞撚掂囉！

有時間睇多啲資料，俾心機讀書，應承我大個咗唔好做熱狗同冷氣軍師得唔得呀？

屌你老母 分化狗!!!

樓主又分化
拉

我地法師講咩就係啦
想分化？
拉！
兄弟爬山！

足絲雞出post屌國難五金未

只可以同我地割硬五金買
你地班軍師點可以唔俾錢我地熱狗賺

拉！

唔好柒啦ching

拉 分化狗

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

咁又真喎
冷氣軍師好多都可能係5毛

樓上咪就係五毛
btw 國難五金

國難成本價買。。

賣*

yes sir
三毛
分化撚
拉

On9=5毛

如果係出左去就唔會成日開到post啦

國難留番自己用啦

真

d冷氣軍師的確好9煩

冷氣軍師d建議多數都廢 淨係識叫人做自己唔做